rewersy hiszpańskich monet euro i euro przedstawiają obecnie panującego króla jana karola i i centów przedstawiają miguela de cervantesa autora don kichota najbardziej znanego dzieła literatury hiszpańskiej i centów przedstawiają katedrę w santiago de compostela monety okolicznościowe